話周子瑜普通同唔靚既人平時食開咩女

周子瑜未去到最靚，但點睇都係上等靚女，點解咁多人話係普通路人樣，又話樣衰，又話周街啲女都靚過佢到底講呢班人平時食開乜
補圖

hani靚好多

我覺得好靚, 眼圓圓, 內裏好單純

連登仔食開仙女 第一日知？

邊撚個黎

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔高登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d高登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係高登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

我女神係冇人能及

靚女一個

各花各眼
不嬲覺唔靚
如果同小鳩陽菜比我會揀陽菜

塑化雞

惡到有人覺得樣衰都唔得
堀北真希綾瀨遙都有人覺得唔靚啦

臭雞

平時食咩女同評論靚唔靚咩事
係咪要識踢波先可以睇英超
食開model 先可以睇av?

你靚d

食開樓主伯母

講得出呢d野根本就on9

你睇明星緊係用明星標準去睇啦 關平時食乜女撚事咩

你睇街場波唔通又用歐聯標準評佢好唔好波咩

鄭裕玲

唔洗爭，我屌哂你地嗰份

我覺得幾靚但唔係誇到咁
各花入各眼 一定有人唔好呢類型架啦

我老婆無撚得輸

9隻入面真係最中意係佢

其實我覺得周子瑜個樣幾妖下，唔走清純路線會好好多，感覺佢做妲妃，妖孤果D會好fit

比好多港女靚，但對比韓國娛樂圈黎講大把比佢靚
例子: Hani

唔好意思 食開大姐同momo

高你老母登 死番高登啦垃圾屌你老母死全家

食開周瑜

冷門 非主流 有品味

點睇五官比例 子瑜都靚過hang喎

sor自膠

咪又係韓國雞一隻

Hani

我覺得hani正d 種氣質
Btw 我個人覺得momo正過子瑜

真，Hani除左個樣咩都好過白痴妹

其實分開五官黎睇佢樣樣都唔會好過份 加埋就係靚女一個 呢d樣好得人心

你話靚就得 人地話唔靚就唔得呀

啲人係話食開靚過佢好奇想知，我冇話唔可以話佢唔靚 只係問下，問下都唔得？

我相信一定有靚過明星既平凡人

咪撚玩我wo ching

Hani點都講唔上靚掛濃到咁

你最多可以話佢好有味道 ，好性感

利申我以睇明星既角度講

如果係街見到我都會望多兩眼既

子瑜我只能話如果佢唔係明星

係個大學生，佢會係個女神，幾千個follower果d

根本明星呢個身份搞到人好想屌

你睇下太妍，根本典型韓國細眼村姑樣，但就係好多人想屌

利申太妍fans

你個比喻睇落好奇怪

有時覺得佢好普通 有時覺得佢好靚

又係呢d on9論

如果以普通女生來說，絕對是靚女
如果以女神來說，只能說中人之姿
很多女星也有比她漂亮，隊中日本line既顏值個人認為比她高

TWICE中個人喜歡MOMO及MINA
但最喜歡的還是IU、太妍、允兒

顏你老母值

唔係唔靚，只係唔係自己杯茶
利申鍾意sana多啲

各花入各眼啫 momo先最正

如果係普通女仔佢一定係靚女
但做明星嘅話真係唔算突出
同埋個人感覺係台灣啲媒體吹捧到佢超靚咁
同隊都係鍾意momo多啲 有樣有身材
純粹個人觀感

難分真與假

定廷 真係好正
佢對鎖骨

顏值呢個詞語係出自日本
咁都屌？

連登真係好多賊

g持
子瑜bb

連登仔個個屌開瘦低大波腰幼長腿model
周子瑜呢d係睇唔上眼架啦

G持，但都係momo正d

顏值有咩問題

屌你嘈乜尻
自己鍾意邊個邊個咪鍾意囉
洗唔洗屌尻人地嗰個唔靚

好誇張 靚得誇張

我覺得問題係記憶點低
眼耳口鼻都好靚
但硬係記唔起佢咩樣

原來連登小學雞真係咁多

靚咩？

作為明星真係完唔夠靚
十年前都或者可以黎香港做𡃁模

連登仔至少食港姐級數

真心 子瑜係girl crush concept 多d. 身邊大多數女仔都鐘意佢 覺得佢真係零死角

男仔朋友就鐘意Momo 有樣有腰有腿 仲有腹肌

真係各花入各眼啫

利申: 鐘意多賢

多賢對比其他隊員係無咁靚
不過真係好QQ

氣質
佢勁有仙氣

多賢好萌好QQ

一定是食開大美人級數

蝗語囉
人地日本叫顏面偏差值, 冇簡寫
係得中國呢D先乜都縮縮縮, 縮到得返兩隻字, 完全唔明你up乜春

講得顏值見一個扑一個

各花入各眼 可以屌就一定屌 但係唔係好撚正囉 又唔係醜樣既 正正常常樣

我食開hani咪覺得雞子喻樣衰

話佢唔靚都九成九盲反

照樓主邏輯所有業餘嘅嘢都係垃圾

你地啲英文從來唔用縮寫？喜歡玩文字獄?
我還真是領悟甚麼叫有文化

唔知宜家仲有無黃蛙呢樣野

嗱我不嬲都話佢好靚又好正嘅

特色係?

香港人對中國文化有抵抗是常識吧
係偏見, 但你又耐得咩何?
係優秀就唔係咁多人抵制啦

子瑜 對眼不得了

hani

連登仔不嬲食開高質路人
逢親有關子瑜既po必有人話
"隨便係街汁件Mk都高汁過周子瑜"
但最後圖又無，邊條街又唔講

你盲撚左 我幾時有屌過

就係因為我係個個子瑜post都見到呢句 所以先開post問

我老婆正啲

咪又係雞

張張相都執到咁白
明明本身黑過賓妹

TWICE緊係J日本妹啦

笑果時個尷尬樣

咪
十分認同

除左對大眼仔先啦

你話係咪係囉

都係sinb好睇

點解依家咁多人都講「話XXX唔靚既人食開咩女」
咁有啲人真係覺得麻麻啊嘛，係都要迫人話正

咁都唔靚

要台妹不要韓狗

講起多賢我就扯火
你讚佢可愛得意我都算喇
竟然有班仆街讚佢靚
大佬呀 個樣唐氏綜合症咁撚樣
平時成班友話as one嗰個shin由左眼望到去右眼要一分鐘
呢個多賢起碼都要45秒啦吓嘛

Hani都話正